除左支那狗護旗手 真係唔知可以點鬧雨琦

除咗可惜之外真係諗唔到講咩祝佢下世投胎條命會好啲

你除左係五毛之外，都唔知點屌你好

五毛邊有得笑人支那狗 五毛又點會覺得做中國人係可惜

無舒舒咁靚😅

雨琦靚D

唔愛我

下舒舒門面喎==

唔係公認 係有爭議嘅門面

肥舒